［19-12-2018］股市直擊+波神信眾區

唉

又要試多次258嗎...

沒有摩daddy的第一天 晴

懷念

你地會後悔嫁

D7PCBC

搵爺爺出山啦

先生早校長早各位早

Caption this!

瘋了 全都瘋了

又磨dllm

Mor duck ho

上證....

Molamola

乖啦
一月比個10k 我玩必勝法啦

港獨

無限258...

越黎越大倉

多到駛唔哂

洗同繼續拎去錢滾錢係兩回事啦

早晨

i suggest u go sleep again till 3am

今日無市 訓多陣啦

閪能到

累街坊累到幾時

唔喇 成3隻驚要肝

rb

飛鳩抽到項羽虞美人都得物無所用 未打到第二部

廿點range 屌你 50點偷下雞都唔比你

已經成千石同150符........秘書狐出現未......

d進化素材成日差呢樣差嗰樣.....

幾時出百搭...

4c dim see

10k

3典

感動既係1299有啲起色

係咪期結先識得升

不如休市啦...

睡星無底

屌放假啦, 仲睇乜鳩市

蘇斯克查

gchi 克查爸爸

檢舉台狗 人人有責

DIM懲罰法...強制捉去檢腦

怪獸剋星paul so之前究竟點搞架